觀塘瑞和中年女子燒炭自殺 警方正調查原因

觀塘瑞和大廈晚上8時許，一名中年女子在上述地址的寓所內燒炭自殺，其丈夫回家時，發現單位傳出炭味，於是報警。救護人員到場證實女子當場身亡，警方到場進行調查，初步懷疑女子因病厭世，相信事件並無可疑。

防止自殺求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會 / 2389 2222 / touch@sbhk.org.hk / 24小時 / 廣東話

撒瑪利亞會24小時多語服務 / 2896 0000 / jo@samaritans.org.hk / 24小時 / 廣東話

生命熱線 / 2382 0000 / admin@sps.org.hk / 24小時 / 廣東話

向晴熱線 / 18288 / fcsc@cfcsc.org.hk / 24小時 / 廣東話

利民會「即時通」熱線 35122626 (24小時真人接聽)

東 華三院芷若園 / 18281 / ceasecrisis@tungwahcsd.org / 24小時/ 廣東話﹑英語及普通話

協青社青少年服務熱線 / 90881023 / yoenquiry@yo.org.hk / 24小時 / 廣東話

社會福利署熱線 / 2343 2255 / swdenq@swd.gov.hk / 一至五：09:00時至17:00﹑六：09:00-12:00﹑其餘時段：可選擇按「0」 字，將電話轉駁到東華三院熱線及外展服務隊，與當值社工聯絡）

醫管局精神健康專線 / 2466 7350 / - / 24小時 / 廣東話

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」： (Website) / 91 012 012 (只限SMS) / hkopenup (WeChat / Facebook Page / Instagram) / info@openup.hk /24小時/ 中文(廣東話、普通話)、英文

阿古路老母黎

咁撚肉酸唔似Qi

應該一早搵針灸師醫病啦

初步懷疑女子因病厭世，相信事件並無可疑。

即係中左愛之針？

Nben又殺一個

所以佢特登開post 講

more

Nben 又然

Nben又贏